台灣殺人個鼻屎仔係咪仲喺香港生勾勾逍遙法外？

去左台灣啦

自願去定係被警察拉去？

當然比人拉過去

係咩 無新聞講既

搵唔到新聞話佢去台灣 只係見佢係香港被告處理贓物罪

今年二月發生的20歲香港少女潘曉穎與男友赴台灣度情人節，其間遭人殺害棄屍草叢案，19歲男友陳同佳隨後返港，被發現涉嫌盜用潘女的提款卡。原本被控3項控罪的陳同佳，今天(5日)被加控一項竊盜罪，控方並透露，剛收到來自台灣的驗屍報告，正考慮加控被告謀殺在內的其他控罪。
目前還是學生的被告陳同佳，原被控兩項竊盜罪及一項處理贓物罪，指他今年2月17日至3月13日期間，處理潘女的上海匯豐提款卡、Casio相機、iPhone6及台幣二萬元，並偷取屬於潘的港幣18500元(約台幣7.2萬元)。控方今申請將兩項盜竊罪的物主修訂為上海匯豐銀行，涉款共港幣1.9萬元，並新增一項竊盜罪，指他於2月21日盜取屬匯豐銀行財產的港幣200元。
控方申請將案件延後至下月22日，以等候法律意見及繼續調查。裁判官提到，被告已被還柙一段時間，問控方會否加控被告謀殺罪；控方回應指本周一(2日)剛收到台灣方面關於女死者的驗屍報告，會考慮加控被告謀殺在內的其他控罪。
辯方不反對押後，也沒有提出保釋申請，但指希望這是最後一次押後。（即時新聞中心／綜合報導）

幾時有講去台灣 fake news

可能你覺得犯法冇分輕重
但我覺得走法律喇去殺人比起貪錢貪污恐怖
純粹個人意見 你可以唔駛理

佢坐緊壁屋懲教所 我仲以為佢去左台灣

如果冇引渡條例都送返台灣仲恐怖

我支持喎 拉鳩大劉有咩問題 你唔好打稻草人講到我淨係支持拉鼻屎仔唔拉有錢佬

但香港政府100%唔會搞大劉呢。

呢個係政治現實。